
Aqui se guardan los archivos que se usan para implementar el sitio local de fulljaus

dvrriwsw_admin.sql 16.73 MB	Base de datos a la fecha 07/2019
iq2i.zip        18.91 KB Componente para descomprimir en vendor (iq2i.zip)
web.tar.xz	585.55 MB CARPETA WEB
composer.*	archivos de composer sin var-dumper y property-access, necesarios para que funcione el composer install sin problemas
